每支煙背後都有段不堪往事

我唔想知 你收返埋

每當點起一支煙 會否想誰

Kelly鬧得我好岩